想問如果apply銀行，經agents 定直接係銀行system會好啲？

如題，邊樣會快啲收到面試🙏🏻🙏🏻

睇下幫唔幫到你手

整好 linkedin, efinancial 個 profile 就自然有 agent 搵你

想快一定係agent..

兩邊都報就冇死

System 通常得閒先理你

Agent :
1. 會呃9你 佢地諗介紹邊份工比你 自己commission最高
2. 少數好offer

銀行system:
1.Perm位 銀行system apply好D
HR已經睇過CV 覺得你ok 請機會大
利申: Perm位

睇銀行&position

未入行就agent
入咗行覺得無分別

有興趣可以tg :